張崑陽 將請求美國國會派員視察香港「區議會選舉」

識玩呀! 俾美國佬觀察選舉有無做馬.

連結中有三毛DFan屌Solomon Yue干預香港..... 有時間要去屌下佢

721

帶佢去睇掌手雷，一屋7姓人

可以睇下邊個官員可加入制裁list

識玩，不過會被入境處拒絕入境

美國國會派員

如果被拒絕入境香港, 會成為大新聞

811

"無人格=01" 係 "B612星人 #263161"

支持屌梁繼平和梁天琦, 而且不時報fake news, 連cctvb既fake news都支持

凍晒啲仆街嘅資產未呀？我好心急想知幾時

魯比奧話左會係十月中左右完成立法

d掌心雷

重要鳩推啲無腰骨嘅英國佬，重有支共災區加拿大澳洲都要繼續推！

大家一齊困獸鬥，唔好諗住走！

［集思廣益］what support from the USA in specific具體想美國點幫你

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1,明確表明支国，就是新納粹
2,用經濟制裁支国
3,凍結及充公相關支国及香港官員、有勢力人士、及相關機構在美國的資產
4,禁止被制裁的相關官員、有勢力人士、相關機構入境美國及，或投資美國；及與美國有幫交的國家，以不至於支国勢力在國際蔓延
5,取消香港最優惠國待遇，杜絕支国借香港，一方面吸納自由世界的資金，但一方面卻實行及散播反西方價值的獨裁殺人政權
6,出兵或出救援隊到香港
7,實質在人道救援上支援香港
8,繼續要支國償還清政府一萬億元債券
9,明確地支持台灣，明確地要聯合國承認台灣是一個國家
10,告訴世界，香港會跟隨美國，特別係年輕人。我們堅持的，不僅僅是五大訴求，我們要求的，會跟美國一樣，要一個擁抱普世價值，一個有人權、自由、民主的社會。

push

英國冇鬼用
國會派人被拒絕入境都冇後果ge

咁玩同自殺冇分別

咁大把人唔洗入境美國

咁港共點DQ人

咁先似樣

可以照DQ

但美國佬可mark低邊個選舉主任決定DQ

831

無西方指路, 黃種人又返去內鬥之後坐係到等死
而家班西方大佬要好似餵奶咁教返佢地點做人

直頭要咁做啦
咁愛國住中國啦

俾鬼佬睇下香港特產一屋七家十三姓

好

Push

721 811 831

拒絕入境通知書簽名嗰個IO呢世唔使去美國同佢所有盟國

法案通過左第一個攞佢開刀

唔畀佢哋嚟，佢哋返美國咪加落list囉

快啲啦，sir this way!

我射了

推

成撚日架啦 戇鳩

有香港阻止美國官方人員入境既例子?

幫手推

等陣又屈9佢地去深圳叫雞

唔畀佢哋嚟，又可以舞下香港關係法粒核彈

要將香港嘅所有政治話題放上國際層面

你仆街啦馮驊

連選舉都想外國介入？
收手啦漢奸

港共已進入完全體，怕咩新聞，隨時進行新聞資訊大封鎖

可以比美國佬見識下一屋七姓十三口 掌心雷

睇下都唔得 係咪身有屎？

係就好
this way, sir

咁我都想監控美國

去老人院望下

選舉委員會班食屎狗，屌你老母落地獄啦

身冇屎怕咩俾人查？如果選舉公正，視察又點干預到？

叻仔 推到八國聯軍

支持啊,
大家互相監視選舉ok?
快啲叫你老闆提出

揾人用英文講解種票、掌心雷
掌心雷應該有相

咁你主人呢

識玩

咁你咪去

邊個?

買張機票就得

選舉主任

蛇齋短宴

Sir this way

啱呀

好驚呀？ 身冇屎驚咩人睇呀 個選舉咁公平公正

我一向反對外國勢力介入
你講既野就好似D五毛支持監控燈柱

香港漢奸還真多

人地想睇 香港選舉係一國兩制下有冇受到破壞
從而修改自己國家內政 關你香港咩事 介咩入？

自己香港自己救
關外國咩事

但要先廢除選舉主任可以dq 呢個權

型到

邊個玩DC即時上旁

所羅門先生好野

美軍護送

最大漢奸 - 老毛

「不要到前線去充當抗日英雄」

成功，有許多因素，其中，很重要的一點，是能抓緊機會。機會什麼時候來，什麼時候走，沒有人可以控制。機會來了，首先，要能看得出那是一個機會，看到了，才能出手抓。能不能看到機會，要靠超特的眼光，看到之後，能不能抓到手，要靠超特的能力。

歷史上，這種成功的例子極多，覺得最典範的是日本侵華。偉大的毛主席在中國被入侵這件事上看到了機會，並且立即抓牢不放。在全國上下，奮起浴血抗日時，他就指出：

「要冷靜，不要到前線去充當抗日英雄，要避開與日本的正面衝突，繞到日軍後方去打游擊，要想辦法擴充八路軍、建立抗日游擊根據地，要千方百計地積蓄和壯大我黨的武裝力量。對政府方面催促的開赴前線的命令，要以各種借口予以推拖，只有在日軍大大殺傷國軍之後，我們才能坐收抗日成果，去奪取國民黨的政權。我們中國共產黨人一定要趁着國民黨與日本人拼命撕殺的天賜良機，一定要趁着日本佔領中國的大好時機全力壯大，發展自己，一定要抗日勝利後，打敗精疲力盡的國民黨，拿下整個中國。」─毛澤東在一九三七年八月在陝北洛川會議上的講話摘要

而且，他還訂出了具體方法：
「為了發展壯大我黨的武裝力量，在戰後奪取全國政權。我們黨必須嚴格遵循的方針是『一分抗日，二分敷衍，七分發展，十分宣傳』。任何人，任何組織都不得違背這個總體方針。」─毛澤東在一九三七年八月在陝北洛川會議上的講話摘要

偉大的毛主席成功了。這種看到抓住機會的眼光能力，學到萬分之一，你也會成功。

倪匡

入境署長即刻on list

支共成個假票箱拎入去點票未必睇到

真係跟得好撚貼 我諗好多香港人自己都冇乜留意

Remember US is the stakeholder in HK now
#ChiNazi

入去話佢知掌心雷手段先

美國既人係香港大把啦
人都唔洗黎就做到野

我無野講

近年香港呢D 既選舉都叫幾黑暗....